懷疑林鄭年年考第一係因為得佢一個人考

屌佢老母豬撚到咁
靠幫習種含撚上位

高分低能

小學嗰陣考第一係因為佢間小學渣姐

算吧啦其實佢公開試都唔係高分
佢嘅智商淨係停留係識背野

即之後唔係d試 唔係考第一啦

咁即係係名校唔係第一啦

其實考包尾
不過佢唔同意再話教師激進

讀弱智學校炸

會考得3 條a 以為自己好撚勁

再幫校董刷鞋，含撚
然後比返個全級第一佢

但條件要聽聽話話，做任何野都以學校利益優先

非洲小學
澳門中學
福建大學

唔係暨大咩

佢覺得自己講英文充滿自信

佢有冇咁勁呀
讀弱智學校都年年第一咁勁?

香港考試制度靠背書㗎咋
我屌曬你地老母
佢只係背書第一，唔係讀書第一

佢太自卑
所以要靠幻想同不斷炫耀黎提升自信

肯俾錢個個都可以考第一

其實係內分秘失調，個性情十足老處咁

社會學咋

其實佢會考幾多分？

佢間中學都算名校，校內考第一可能真係靠幫校長含，但會考就透明啲啦啩

高唔高分唔知 淨係知佢弱智